秒回

深夜秒回

抵

早

木嘈啦

你兩個

推爆了
任務完成
瞓先

繼續招SP

唉

最後武士

here

有女都唉
屌你老母睇住俾人帽啊

你地有冇高登ac
一齊酒換酒ok?

煩緊

o6 我 立即 屌你老母

被ban

冇得扑野?

番果邊啦 燈

又要登入好煩

衰咩啊
之前大解放黎喎

有女煩 冇女都煩

a0呀……
全世界都知我毒撚

笑咗出聲

冇得換酒

唔係煩我條女

你平時去提款唔洗登入?

想屌系

最憎

唔洗扑

幾時解過
我衰喺果邊叫人過嚟連登

最世界=你

唔提

你覺得自己好funny?

咁姐係冇野煩喇

忍唔住

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

試下新嘢

有牙

原來扑都冇得扑

煩緊點食第二條女

白痴仔

唔要

想揸波 得唔得

笑什麼

大陸狗?
拎大舊錢出街?

So9sad

破你膠處(笑)

你條傻西係咪廢到連字都唔撚識打要copy?

500蚊紙幾舊帶岀街

撩肚臍呢？

錢?

。。。

有女仲要屌其他女?

笑到唔知講咩好

尋日唔知痴左邊條線
竟然問條女有冇同過Ex影閃卡
點知佢答我有
我發現自己好接受唔到
巴絲們點算好

一定係你太廢

格甩底都可以

我有肚臍屎

係
吹？

明知方丈份人好小器

係這樣既
琴晚同個識左廿年既女仔fd去睇戲
我就問佢想去邊間睇
我：喂，睇邊間戲院呀？
佢：無所謂呀，但想free d既
識左佢廿年既我，聽得出呢個free d有少少性暗示
我即刻買左旺角豪華戲院既飛，順手入場前買左個dom
準備同佢bangbangbang
點知入場前佢同我講話唔想睇！好嬲咁走左！
屌佢老味，依家d港女真係痳9煩！
我dom都帶定！鳩都硬埋！咁算點先！
有無巴打可以黎幫幫手

法國ching 好鐘意針對我

叫佢交曬啲閃卡出黎分享比朋友

見到你多過一行字就知係copy

叫佢比你睇左先再算

大家都知道一街都係厹
點知又咁撚好彩 你女朋友又有啲厹圍住
女朋友都有同你講有咩厹
而咁啱又同隻厹都有mutual gp
到底有咩良計可以教訓下隻死厹?

做得好
一齊做player

真係好困擾
我係攰同覺得眼訓
但係訓唔着

唔好同我講放低手機/唔諗野就訓到
我唔用合埋眼都會清醒到天光
個腦都已經放空唔去諗野
而且每日都只係訓五六個鐘左右就會醒
無訓晏教個啲

一星期差唔多超過一半日子係咁既狀態
其實係咪有病?
好唔想依賴安眠藥

針未

咁都有車撞

唔點美極直接食

8 9也可以呀

個個係肥婆食法

你以為自己係佢心目中特別個個？
你以為會因為你而浪子回頭？

你以為佢真係鍾意你？
好人呢個係形象用黎?鳩你落疊架咋
醒下啦 你係佢個網入面其中一條魚毛
見到有條魚大條過你好過你咪唔要你囉
咪撚以為自己咁撚大影響力啦
可以改變一個人
你自己咩新鮮蘿蔔皮呀
望下自己咩條件先啦死傻仔

最後 係player既你地，

死全家呀屌你老母！！！
玩人感情 祝哂你地班仆街他朝君體也相同
fuckfuckfuck 落地獄啦

撈耳屎

我果600存貨好耐冇用

覺得覆message係一件極度浪費時間既on9事，有事就打電話啦，所以off last seen，只覆重要野，R水吹既就一日清一次

邊撚度黎600

想食咪食囉
脂肪累積既,唔會因為一餐半餐肥
同樣都唔會因為做一次半次運動即瘦哂
減肥最難KEEP住唔肥番
我個人認為無乜可能一世唔食肥既野
但可以減少次數,間唔中放假食下唔緊要
至緊要其他時間要飲食控制 適當運動
我覺得太辛苦
好難一直維持,間中放鬆下又有多D動力

你save 撚左去邊

之前高登
日日copy. 爽？

不爽

都唔會去到600喇屌

瞓了 早安 晚安 早抖

回覆太快

gn

就係有

時日太快

乜撚野黎

幫你番黎

做咩呀？

getting naked

因為樣衰，因為冇家底，因為冇錢冇樓冇車，因為你唔係鬼仔，因為你唔識做人，因為你係社會垃圾，因為連垃圾房都唔撚要你

你都要記得d內容先得架

600冇用架

又話訓我屌撚柒你

做愛

掛住你囉

1999

有得搜尋

hi 肥婆

個個都係咁。。。

準備瞓

肥婆要點架

學到野

colornote

口花花

對唔住呀

咪美極

我唔係咁咖

美極

Bye

留名食女

我真人唔係咁嫁

求生意志薄弱就係廢啦
屌人老母做乜我屌你老母
弱者 垃圾 無責任 無承擔 逃避

bb

彈出彈入好好玩?

當條女唔受你溝，實係你條件唔夠好

可以參考以下失敗原因

50% 嫌你錢少
30% 有個更荀既盤
15% 你樣衰
4% 你太悶
1% 其他因素

利申：好人卡過百

係呀 咁又點呀

%%%

其實有冇人真係會睇人d post

話就早排小弟買左個新銀包
咁琴日同埋同事出去食lunch埋單個陣比同事見到我個新銀包 就拎左上手睇下個銀包入面d間隔咁啦
點知佢睇睇下突然間好似觸左電咁 跟住就比返個銀包我
初頭都冇乜野 後尾諗諗下我張白咭好似放埋係銀包...唔知有冇比佢見到
到今朝返工 成個office d人對我突然好nice
但平時佢地係會屌我垃圾 廢物 小小野都做唔好個d賤人黎既

唔知佢地係唔係知道左我有張白咭 各位手足點睇

屌你on9 仔

咁惡做咩

留名學野

我算什麼

收嗲啦你老木

一齊吹水
呢度5p 台冇人會屌你

屌你老母

試過比人博檬
記得中學有次有個男仔同人推推撞撞 唔知點解一隻手推落我個波到 個角度幾唔岩位 一定係有心

佢試後比人話做咩抽人水 佢竟然答： 吓 我岩岩掂到啲咩呀 冇feel喎

屌你 我認我冇波 但都唔洗咁講 記到而家

雞囉問問問

美女

回覆速度太快了，請稍候再試

.

ok fine

你係我心目中最好的

食住屎先

試過同兩個fd一齊行街

見到有條女同條仔一齊行過
條女樣靚又大波
著白色緊身tee同緊身牛仔褲

彈下彈下咁
我真同兩個fd真係忍唔撚住眼定定咁望 個樣應該都好撚猥瑣
跟住條女冇野 但隔離條仔塊面黑撚到
然後啤住我地

我fd甲：啤乜撚野呀
我fd乙：叫條女蒙面呀！
我：佢地都冇拖手！兵黎架咋
我fd乙：做兵都咁撚串
我fd甲：靚女唔好受佢媾呀

連登仔：臭雞

偽毒可恥

你

好似我咁成功就有以下六點

... ...

肥婆出街有冇帶紙巾

我之前試過追 但知道有男友後就收左手

最近佢打黎 話男友掛住打機唔理佢 情況都幾嚴重下

請問如果係巴打們遇到咁既情況的話 你地會點做

屌你

笑ed haha

我巴打

話說細個,小學雞
參加小學人生訓練營,係長洲
點知導師叫我地夜晚自己一個行山
我係第一個,一野走左
全部黑哂,得枝電筒
我一路跑
最後成功走左

現在A0窮肥矮毒大將軍,懷疑自己撞邪,比鬼搞,一直溝唔到女

利申:後來問番原來個個都等埋同學一齊走

溝咗佢

睇咁多次都係落雨個篇最好笑

中四個年經濟堂阿sir講緊初級生產係漁業捕魚個類，我地男仔係度大聲講話捕獲鮑魚。跟住坐隔離行個女同學笑騎騎咁對住我講：你知唔知，我個鮑魚黑色架。自此以後呢位女同學個花名就叫做黑鮑。

。。。。。。。。。。

唔隔行唔想睇

岩岩叫雞..加左$500無套中出..好爽
屌完之後正當我換衫出門口..
隻雞問我有冇帶遮呀？出面好大雨喎..
我同佢講：勇者無懼打真軍..套我都唔帶啦..何況遮..
隻雞就同我講：咁你小心淋病呀..
結果我番到屋企真係淋雨淋到病左..點算？

喝水走撚走
我冇水喝了

笑撚死

有冇人係冷血

巴打你有冇咁飢餓啊
肥婆都唔放過

早排返工有同事(一班人)問我拍過拖未, 我照直答佢未
然後見佢地靜咗幾秒, 然後講埋啲客套說話(好快就有架喇)
但我feel到佢地內心笑緊, 有啲直情偷笑(嘴角上揚但睇到忍緊笑)

我塊面係好熱
額頭都係

但得對手係凍
點解
有冇eason

六點果個好過份

有女就收皮喇

之前有個女仔朋友同男朋友嘈
我講笑話入長周過夜散心,點知佢又ok
本身都無諗住扑,
夜晚玩玩下就扑左,中出埋.....

友誼波姐,無話呃唔呃
我都無諗住扑,套都無準備
訓果時我問做咩帶bar訓,會生cancer
佢就叫我幫佢除,除果時咪順手渣兩下
點知佢還拖攻我細佬,
根住搞搞下就扑左,內射埋
同佢本身都fd底,佢之前暗戀過我

學唔學到野先
袋錢入你袋啊世姪

話說我是個很風趣的人,我可以係好短時間內逗到女仔開心,但係就唔知點解份人好鬼毒毒到無朋友,好信唔過人,又無自信,對人有一種不信任感,點解我咁風趣都無用武之地,我份人又好傳統,好唔鍾意依家D女仔的打扮,係咪搞笑的男仔都係無用?我係咪窮到無朋友?

算數 我瞓

屌呢招真係要學
bookmark左

笑撚到我死

早抖

難得有個絲打係到

肥婆又偷食肉

真憎D雙面人狗公
明明想識異性就拎一堆藉口出黎
扮晒想識朋友咁 屌你老母呀

扯咗

點解一定要絲打呢

哇屌 嚇撚到我 訓著教 勁大聲連續雷

真係好貼切

堅瞓

直頭明燈

我最深刻係有次同班frd打機
咁我中學係著冇校章既校服
方便出去玩
坐我隔離個個係肥仔黎
咁佢張凳就kick到個mk仔
跟住個mk仔諗住推我frd
點知推左幾下都唔郁
咁我忍唔住笑左出聲
佢即刻成個頭望我係邊間中學
點知冇撚用
睇住佢個系樣真係到依家都仲記得

有撚行雷咩
我放屁咋

今晚食左咩

堅mk

搵女點解要上連登

我其實係一個毒撚 但唔係唔算女性絕緣體 所以有時都會有女仔同我表白 但係我全部都拒絕哂 所以一直都係A0 我而家開始係咪應該唔好咁高要求??

咁幾時過數

屌你呢篇我既

魚香茄子飯

肩係膊頭

點睇政府新請既副局長？

巧大雷牙 大燈

比薩

屌佢老母唔想還拖撚住我 又話聽日落市中心還數比我 借完我錢走去外國 仲話唔驚我唱衰佢
男人老狗拖住個女人數好唔知醜
屌自己on99信人 諗住佢有困難就算
借完我錢就去旅行喎屌

話你呀
仆街仔符啟晉

真係有呢個名

撚知咩

我性冷感啊sorry

Sorry

搵搵個袋

點睇甘寧把刀係鐵碎牙

訓左再回

咁你邊度copy)

救命...
呢幾日突然發現我條女腋下有大陣臭狐味...連佢著啲衫都有味...
點算..!!!???

佢又未到M...點解會咁架???
好驚佢俾同事笑或排斥...

有冇人有臭狐架???

註: 佢平日食野都正常..菜肉比例ok

研究string theory有無前途

春天袋定夏天袋

唔記德

你又唔訓

奶佢格勒底

好大乳 典算牙 看得到摸不到牙

正正經經拒絕人唔得既？
係咪都唔接受人就爽快啲啦，冷淡？唔拖唔水好理人感受咩？扮乜理人感受，扮明唔想做醜人，不過我角度睇就冇分醜唔醜人，要拒絕就講得清清楚楚啦。
鍾意靚野好正常，我都冇話你咁唔岩。你唔好捉錯用神，我係對你呢種連直接拒絕人地心意都做唔到既人非常反感。
而且你知自己豬西就咪咁揀擇啦，
睇泡菜劇睇上腦想有白馬王子？
抵你玩足一世假狗。

好多女仔都好臭
唔知點解

diu no chinese

搵定後路

扑左兩q,條女要訓，應否繼續？

試下開車頭大燈

女人

你已經無塊處女膜
黎換我層樓 架車 我既愛 關心 照顧 樣同body

如果你連對我溫柔d 寬容d都唔得

真係狗也不屌

我按左層樓黎玩 都夠我屌7000個唔同既高質妹

兩日一次的話都可以屌到百幾歲

一分鐘扑兩q
清點夠你黎

繼續上 全力上

警告高登仔
超過大概半年唔扑
而佢又唔係處
你一定係比佢食住左
食飯永遠係你比
禮物永遠係你送
多數都係你搵佢
講分手咁就當然都係佢
唔一定係帽
而係你係一隻兵
只係一隻叫男朋友既兵

或者食啲野

我除左衫兩對車頭大燈照住出面

岩
唔係處又唔俾扑一定係雞

琴日同fd 去19op
玩個濕尻跳樓機
佢好撚驚 捉撚住左我隻手全程冇撚放手
我又唔撚好意思Fing甩佢隻手
佢又不尻斷痴到勁撚埋
好撚多身體接觸但我冇縮開
小毒毒唔敢拒絕人
是咪比錯signal 佢

食乜撚野

當初又係你話一齊點點點
家陣又話未ready好去愛人乜乜乜
唔夠好，廢，唔值得同我(係佢口中100分)一齊死都話要分手
又話唔係俾帽我戴
姐係點

求解/屌醒

是咪無機會一齊返?

扑咗佢啦

原來係大波妹
可唔可以借黎摸摸

笑撚右

我仲有一絲希望想佢之後搵返我

屌不過我都知ff對身體唔好
佢咁做真係好傷人
又話叫我憎佢點點點

你叫我點憎佢 如果真係如佢口中咁唔係帽，仲鐘意的話

你估你可唔可以一次過post 晒600出黎

黑椒牛扒

屌撚你on99

未試過咩

見到個清純靚女一邊噴煙一邊撥頭髮

心諗 嘥哂個靚樣

但係都會覺得佢靚

見到個肥婆食煙

我立即屌你老母

本身已經肥又柒，仲要學人食煙

果種視覺衝擊真係

你班肥婆比我抖下得唔撚得？

大波仔

唔識整

too long dun read

唔好信

我都唔係順序po

又話訓
87

may i?

28歲以上既女人係已經冇議價能力。講得白d即係你內在美幾好都好，外表既衰老唔會再吸引到人。

我公司就係好多呢d女人，全部超哂齡。佢地全部都有以下毛病。

1 心境要保持青春比人有種後生既感覺
On9 一睇你外表已經超哂齡，唔通你30幾歲但心境係學生妹就代表自己係學生妹？會唔會覺得好噁心？

2 培養興趣參加興趣班，吸引男性，提升好感。
培養興趣係好事，但係用黎吸引男性已經錯哂logic。學生妹簡單煎蛋定超齡肥婆極九大鬼邊個吸引d? 仲話提升好感？你痾左線？

3 笑多d，主動d，多d接觸，增加交流機會。
男人對你0興趣，只會同你有最低限度表面交流。

4 適當果持矜持, 唔好比人覺得你好易得到。
停經就有你份。

點解咁簡單既野冇女人會明？佢地仲覺得自己係上菜，點開導佢地認清自己其實係難茶渣？

依家都11頁

屌你長既都copy 係咪弱智架

糕two拖叻plz

你就８７
我講嘢幾時算數過

人生暫時只有兩次好認真咁追人

第一個 鍾意左三年
雖然係有互動 ，
但都知道其實佢對冇我興趣，言行間都feel到
永遠係我主動搵佢先
最後同佢表白個陣已經唔想一齊
只係想了結心事
而家做左好朋友

第二個 追佢個陣感覺好唔同
如果我唔搵佢或者唔延續話題 佢係會主動去做
個種互動係大家真係有交流到
而且做左好多同第一個唔同既野
終於到我忍唔住表白
都講到明表白係想一齊
就做左現任喇O:&#45;)

有心同你發展 你一定感覺到
感覺唔到其實都可能收皮O:&#45;)

利申藍屍 肥婆冇錢

未去過ball

真係瞓

原來o6 就係咁黎

我知係公廁問題 不過都好想集思廣益下
同個女仔由F4識到入大學仲要同一科 自從入左大學之後就淡左好多 佢應該唔知我鐘意左佢5年 當我普通朋友
近排realize再係咁落去唔多掂 希望可以忘記佢
有沒巴絲有提議？

其實真係好撚多肥婆上高登

係 o6係9up的

555555555555555

所謂既有錢就有女, 根本上就係愛情路上失敗者既籍口

首先我認同追女仔或者拍拖係雖要有基本經濟條件。但唔係失敗者口中既有好多錢, 搵錢撻死D女 etc.
而所謂既經濟條件, 講緊係普普通通夠應付到拍拖既洗費就ok, 例如出街食飯, 睇戲, 去玩之類既洗費。

冇錯, 當你好有錢既時候。d拜金女係會主動黎識你, 但唔該你望清楚, 佢係鍾意你d錢, 同拍拖,真心相愛果種
曖昧係完全兩件事

拍唔拍到拖根本就唔關錢事, 大把冇錢mk仔溝到女。點解, 好簡單, 因為人地係mk仔唔係毒撚, 人地用把口就
追到女仔, 人地鍾意玩, 性格外向, 所以好易追到女仔。而毒撚? 洗多多錢都係做隻高級d既兵仔。所以你付出
幾多錢同你想要既收穫完全係唔成正比。

成日聽到朋友講 女神生日, 送咩俾女神好。 真係dllm 做左咁耐人都仲未睇清呢個遊戲玩法。首先,你叫/心目中
當佢係女神果下, 你已經輸左。輸係輸左係心態上面, status唔同, 就算俾你追到, 都唔會行得耐。講返送禮,
你覺得你個所謂女神 收到你果份所謂禮物就會鍾意你? 如果個女仔係鍾意你, 你花心思整手作, EVEN送舊屎俾佢,
佢都好開心啦係咪先?

正所謂有論點有論據, 以下就係例子:
朋友A: 冇錢, 毒撚, 但宗於自己, 做返自己, 講野好自然,幾talk得 拍緊拖。
朋友b: 冇錢, 唔係毒撚, 普通樣, 會打扮, talk得 拍過幾次
朋友c: 有錢, 唔係毒撚, 眼角高, 會打扮, 想拍拖, a0
親戚a: 有錢,4x歲 自己開公司, 搵幾百萬一年, 最後返大陸搵老婆。

証明左d咩? 証明左冇錢都可以有女, 唔好再用有錢就有女黎安慰自己, 你唔改變, 呢句野就變左你座右銘, 咁你
永遠都係失敗者。

靚仔=做咩都好型
毒撚=扮晒野好嘔心

但我想講 如果你咩都唔做, 就唔好呻自己冇女。就算你做完人地覺得嘔心, 咁咪由佢囉, 記住, 呢個世界好大,
有好多好女仔, 兩個人識到已經係緣份, 唔洗諗咁多。

點解會打咁多字? 因為我改變左睇法, 以前我都會咁諗, 有錢先有女, 但接觸得多人, 你就會發覺, 呢個世界咁
大, 咩都有可能, 可能你會搵到個唔介意你樣貌, 接受你缺點, 肯同你一齊捱既女仔。祝各位早日搵到真愛。

最後, 我想同妳講, 我雖然識左你只有1個月 但每次接觸你我都好開心, 係發自內心既開心, 自問我呢個毒L冇咩朋友,
而你又肯陪我出黎打波, 所以我真係好開心, 我對你係有好感, 但同到你做朋友我已經心滿意足。

咪又係雞
呢句永遠岩洗

我信你真係o6
心要碎鳥

經驗之談,睇個女仔既年紀比較多
利伸:紅巴
追一個27歲既女仔,我28,同時有個30幾歲有錢肥佬追佢,我都追左一排,浪漫到10號風球送佢返屋企
肥佬兩星期追到手

而家女朋友21歲,佢唔要有錢人,要靚仔

我要瞓覺呀屌

唔好碎 我o7其實

早抖啦各位

前個排條女識左班人 叫佢信佛
佢本身身上有個佛牌
班人話我條女比隻鬼上左身 要送走個佛牌
又話要做法事乜乜77
好算啦 我尊重佢既宗教
但係佢宜家越黎越痴線
前幾日話班人幫佢開眼
又話咩要洗乾淨個身 又要食齋
呢幾日又話又比鬼上左身 走左去搵佢個所謂師傅
宜家我連搵都搵唔到佢
我只係想知我條女係咪比人呃緊
我一向都無宗教 唔信有鬼呢D野
有無人可以話我知信佛會唔會係咁樣
真心求教 我條女已經變左第2個人
好撚擔心佢

sleep is for the weak

勁
咁快就出池
過一兩招k?

無錯

mk妹望落去同我差唔多大，無波有腳著熱褲，典型港女格
但就抱住個細路，大約三四歲，話媽媽乜乜乜，媽媽點點點
見到人地已經玩夠，上埋岸有人埋單
而我仲一條a0處

真係心有戚戚焉

86

唔訓爛jj

o8了

有一次係廟街行過，聽到有兩班人講數，我講左句，爭咩呀，溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨。結果比其中一班人聽到。正當有條友想用刀斬我手指甲既時候，條女幫我用手揸住左把刀

轉波咩

正係樣柒同毒 已經注定成世人失去好多機會
唔講識唔識到女朋友
當你去一個新環境 無論做野定讀書
你中佐樣柒同毒已經唔係咁多人想理你
唔理你都還好
好多仲會排斥你 玩你 有心留難你
以前讀小學同中學已經見識唔少
同識得既人講過依個問題
佢地正係識話我諗野負面
講下個事實出黎都話放負

純粹9up發洩 岩傾既巴絲可以傾幾句

飛咗條女

悶了 食野仙

o9 了

佢漏左tg

bye all

話fly 就fly 真男人

食乜鳩

粗壯的男人

試下唔好走

走了

但下面就小雞雞

杯麵

試下返返黎

我畏高

空氣炮

你條女係飛雞?

反了

我愛你

累了 睡

想造反?

起身屌閪喇

嘈死人

duck閒去成人台睇下人開男朋友滿足唔到自己
再睇下下面班友狗衝真係世界級

我地用左幾耐...
已經超過左花子個垃圾post

訓啦你

咁都聽到聲?
清你間屋冇隔音架?

不嬲架喇屌
好撚好笑
明知係波台開post d人好似on99咁

你仲未答我做乜唔訓

我好難成日上嚟

頭很痛
怎麼辦

關唔關我事啊

食藥

你話我垃圾po

你個post 開左幾多日話?

雞雞

四日前

無啦啦點會有藥

咁話你垃圾

止

咁你瞓啦

雞子

閘住再反彈

屋企冇女人

有幾難

收嗲啦

唔訓既你 依家做緊咩野?

小學g?

矛

其實唔難

有無睇captv

嬲嬲豬啊?

有
所以?

唔好開post

幫我

呢度有冇荃灣撚?

想食個乜乜生豪

98都搵緊SP

1001 左

都係垃圾

杯麵都唔識6?

14歲都做ptgf喇

55

#雪花非花

生食

笑死我

救唔番

love u

幫竹戈

你地好垃圾

出面行雷

笑點很低喔

救乜春天

不及你喔

真係聽唔到

咁係好定垃圾

屌你回post 咁撚柒慢唔配入秒回post

21314

可以笑的話

你淨係識聽你條女點你

收皮啦屌 忙住同女神傾入伍細則

係孖三孖四

垃圾歌

平時我點佢

好慘
仲要做兵

點佢做乜?

回覆太快搞著個秒回post

我都想做

咁關你入黎呢度咩事呢

就黎全個5p台都知你有女喇仆街

19k

笑咩啫 笑笑笑唔使做呀？
龍尾係嗰邊 填form啦

杯麵你食邊種
大定細

路過

咪又係雞

好多咖啡仔啊屌

21了

呢度冇得認真討論 可以退群

不能只有我一個知道

合味道

幾時問價

我連點入都唔知

呢度係毒撚post

屌你老母
大定細啊

屌佢老木

到底幾時先可以o1

梳...

big果隻？
唔腳有大島
仲要好難吃

發夢

幾時找數

好好笑。。。

真係好想知係咪真係得中間部份先係個杯麵

辣海鮮

超夢夢反擊戰

正啊

岩岩先醒起合味道有big

屌差d 又click入d 未讀既咩死豬度
一陣又俾人屌做乜己讀不回

任何都係

食辣 = on9

點解唔煮方便麵

咪又係兵

食咗big豬骨 麻麻地

如果我地推到三十幾頁會唔會痴線
利申:ff

食唔到辣=辣殺

唔洗煲水 唔洗洗碗
合味道叮30秒 搞掂

有冇咁懶

食到咁辛苦為乜

立即瞓

不了

叮?

咁樣我訓做乜?
阻到你cow女牙??

懶乜 麻麻地好食都懶

開心大發現...？

你再唔訓我話俾老師知

廢

點解唔食屎

No...

唔想屙屎

渣ga

呢度冇絲打喇唔洗再扮清高

Tom告老師

唔食菜咪得

收皮啦 收皮啦

你食幾辣啊

冇人問你

錫我未

10小

點解有人唔做去做狗
唔好諗依家答

收啦

大燈哥早晨

唔錫我 我就屌你老木

1係辣d?

叫我投訴哥

邊位

做隻貓做隻狗
不做情人

死撚開

橙

屌d女人真係好撚on9
自己唔覆人就屌鳩我唔搵佢
收皮喇

你d手下

大燈哥今晚無女食要黎開秒回post?

試下咪你

你個名點解
係咪日本個都市傳說

有女 威

啊死佬，唔覆人正仆街！（啪）

乜

不要再說了...起碼作搵返你

我好多睇完唔回然後沒有然後

仆街你地用電腦定電話
我睇野好花

姐係你d 徙孫

夠鐘瞓啦你

tam jai 都係清湯

屌你...你其他post入面既巴打啊

雞黎

我廿幾歲

Tam jai rubbish

介紹比我 好耐冇叫雞

花子都唔撚識改乜撚野呢個名

我諗係副眼鏡問題

櫻吹雪

賴眼鏡

我知啊
我不嬲都係5p台長駐

都係得d 死港女先識

你都鍾意食tam？
我食親都想嘔/急屎

我食過架啵

你幾歲

原來你係柯特

26

你有冇戴

無

你唔好講出黎引人笑ok?

唔識呢

咁撚老

咁你唔會明戴眼鏡既人既感受

blacklist tam jai

邊個唔識呢可

你好後生牙

個鼻好痛

咁食乜

23

關唔關我事

老

屌俾條女搞一搞搞到覆post 慢左
臭雞

勁 有女

雲桂香
你食唔到辣都可以叫 酸辣 小小辣
我有朋友都唔太食到辣 但佢食到 你可以試下 真心好味

好撚煩
第一句就話四個月喇
你都冇諗住搵我
屌你老母明明係你己讀

總之我最後回覆既我唔會再主動搵人

你都有喇
你扮聖人姐

食過 都係叫清湯

agger

咪又係米線
on79

你都係清湯?

試下酸辣

冇扮 仲腳德自己好閪

湯唔同好大分別啦

酸就不了
我鼻敏感

咁咪係
咪又係雞
洗乜咁上心

有咩揀

我都有
但其實ok
可以試下真心

冇上過
諗都冇諗過佢

總之叫酸辣 小小辣啦

終於知道咩叫主動咩叫被動
依家得條女問我野
個種快感

食唔島就7

得啦屌

食

因為樣衰?

食到ga trust me
You go try try la

我見有好多
咩雲貴x 係咪都係同一間

點知

你係有女喎
我都冇屌你喇
on9 ?

佢真係雞黎

真

屌囉咪

No la
雲桂香

其實一齊唔到有70% 都係樣

對唔住

之後都木同果個圈子玩

我睇錯名咩?

佢從良左....哭哭

但我唔鐘意食米線
唔飽

大曬?

見到錢咪又張開

試咗先 係好味
我之後一星期食一次

打機定咩團

跪緊玻璃

咩都有

要幾多

屌你係咪打手黎架?

圖定老母

你問

真係唔敢玩呢d
我咁毒

第一句點開口

我唔呃人 真心 我真係一星期食一次
食過牛頭角 旺角 葵芳 荃灣
最好食係葵芳

咪同以前樓主果堆差唔多

收皮啦你

唔準講老母

入正題
幾錢一晚

雲貴軒呢

葵芳淨係食過小雨天
個個乜撚野小鍋米線
都唔撚飽
d米線又難食

唔喇屌
根本睇樣

Reject

巴打仲未訓就係為左講呢句?

佢就俾西面個個emoji 我

啊係...呢間
係咪一樣架

屌葵芳個間雲桂香真好食架 有機會去試下 真心

No

冇女食黎托柒咩

因為唔夠香??

又唔係

男女比例?

賞你直接開

你大把

太遠

佢做免費雞個陣人地咪又係咁屌佢
點解我要俾錢先

好勉強

有機食下

0
見我一直都係同巴打傾就知
一係就紅字巴打
屌 點先識到

荃灣come?

我一直都唔問三哥同譚仔有咩分別
成日話d料唔同
屌你老母你食神黎咩

你一定係打手黎屌
痴撚線係咁叫人去佞

每兩個男有一個女

哄德佢開心先係

姐係3p

我識flirt 就唔會同你鳩up喇屌

我都賞蜘

有冇高手過一兩招

所以咪要比錢

要免費

唔理了
都木一齊玩
佢地都出哂pool

太淫亂

你夜訓會唔會生鬚?

冇留意

珍寶套餐
想食

你唔洗面架

都未見有人散

落雨

我係唔係都日日剃

散左都唔撚講喇
自己食

訓啦你老木

滴水姐

你睇到嫁嘛

我都唔係
但有時手痕會摸下爬

睇唔出
d女閪痕

好似葵芳都木去過

吹到

葵芳冇野行
十幾年都係咁既

認真

he on9

我都話入得屯天元五次都冇
你老母葵芳都未去過

去黎做咩

個次幫黑子接左份job 要入去返工啊嘛

屯元天都已經三個地區啦

咁事實葵芳係真係辣殺

我不嬲當一個
唔明分黎做乜

我話我去葵芳做乜撚呀

拍拖性地

睇衫囉
食野囉

因為真係差好遠
我都好少去元朗
天水圍應該都有7，8年

浪漫夠鐘返工?

我去mk唔好？

睇你點分姐
你講市區都丁屋真係差d既

你會唔會特登入屯門食野仙

唔係仲遠咩
之前識條女住天水圍
同佢講出mk 好遠
最後去左西九

睇下食乜

咪又係咁遠
咪又係要成粒鐘

真係差好遠

點會啊
你去荃灣西又得美孚又得

屯門辣撚殺 有咩食

真係5g

30頁不是夢

其實好撚眼訓
等緊電話差完電

唔係呀屌
我問佢
我入葵芳做乜春
佢話買衫食野
咁我特登去葵芳食野買衫做乜春
等同佢特登入黎食野姐

真係識女多

我以為你問我

唔夠你黎

依句真

多女就唔上黎同你班毒撚9up

念慈

乜7

如果拍拖
屌你眼訓就訓喇on79

話你呀

up乜7

u2

多q謝

得物無所用

話我乜撚

廢青有時係真唔明定乜撚

車頭

秒回post
盲撚請出去

我認同緊你句「唔夠你黎」
你博我做乜春
真係唔明

又點啊

你慢

我瞓唔著唷

你話up7

所以呢?

所以又係度諗野

你做乜唔撚訓

諗乜

唔明

點解點解
邊有咁多點解架姐

依個post

唔好再傾呢個topic

?

車車

睇左喇

咁冇電會點

好高質

你次次都係入黎講呢句之後就唔見人

有咩想講

到底有仔既女仲搵其他男仔傾係咩心態
女人真係雞黎

應成你今次陪你

我諗起一個人

收兵lor

想陪我陪到幾點

唔洗收兵？

搵返佢囉
又唔撚係死左

當佢係雞
好似幾好屌

陪到你訓為止

痾完個屎都未三十頁 太慢了

我唔會

因為你係仔

我唔訓呢

靠你

唔想 唔知用咩話題
同埋佢都唔搵我
我仲搵佢做咩喎

你去邊度屙呢

一直陪落去

我唔會入伍

唔洗搵

廢兄今次咁短

...

你姐
佢同緊幾十條仔傾
總會有

撩下佢囉

當然係周街

咁如果我一睡不起呢

出左名短同快

點撩

咁又係
女人有閪真係大撚晒

雞

整個後備電源系統啦

勁
諗左幾耐

有曲街
但邊度係周街

叫你起身

點撚知你地傾緊d咩咩

要kiss

好急果陣行快兩步就到

好耐冇傾過喇

屙左咩屎

主動say hi先囉

我都賞蜘有咩傾

唉乜撚野啊屌你老母

老木呀

好啊

我仲聽緊佢鍾意既歌手既歌

懶

扑埋

你靚唔靚仔

then?

關我撚事

仲方便

我似咁既人咩

靚仔過你

好狗

人地對你冇興趣就唔好死纏喇

say右仙

dllm

我柒係人都知

刺

?????????????

咁你想我點答

大大舊

安慰下我ok?

睇過

算啦 搵完唔理你咪仲sad

講真架喎
真係有feel就一齊左喇on9

say左先呀

所以我冇搵

有冇圖

我知...但我有feel

成個世界得佢一個咩屌

所以我都冇搵了

柒都要睇?

啊啊 別哭 親愛的人 我們要堅強 我們要微笑

佢瞓左啦

咁咪同人講囉

後補

係

正常
又唔係得一條女

咁我淨係諗到佢一個

講黎托

你唔配入呢個post

有圖=冇圖

好hurt

咁就三十一頁 太易玩鳥

繼續玩你既交友app囉

講完咪fd都唔係

好悶啊我

5g

色弟二個咁難

你有撚出力咩

咁咪唔好講囉

你唔喺香港咩

...down番了

我係香港啊

前期助攻 出力痾屎

唔難
俾錢咪得

依家都唔係fd啦
諗真d
fd會唔傾計嫁咩

最憎睇字

紅字為重點

加油

ok 咁你加油

會

咁夜既你
返夜架?

幫唔到手囉但係

唔會

...我冇同佢講生日快樂

無返工 未訓 你呢

咁你想點呢?
又係你自己話對人有feel
又要扮被動
個個識讀心咩

咁訓

同你一樣

主動都冇用

你敢咩

咁咪下個囉
講撚到冇左佢會死咁

敢訓

夠鐘食藥

好惡

做住免費雞先囉
最後咪又係搵毒撚埋單

走左唔好返

咁我陪你

怕黑

唔好on9啦 你老母就雞

女先易

聽緊歌好正

怕咩黑

難 冇feel機會=0

咁你慢慢囉
又要玩交友app 又要扮清高

姐係男女一樣

根本係
話難個d 一定豬閪黎

黑....dark

你唔開小小燈？

枱個個囉
但好傷眼

做咩咁撚惡喎

u like la

..

女追男 唔是隔重紗？？

咁細膽㗎你 陪你啦咁

其實真係見慣晒
大撚把女俾左隻豬人
開頭咪又係咁開心
做免費雞既又唔係得你一個
出面都有個post 講做人sp喇
有咩問題
你開心就好

男追女先係啊?

我怕小強
你驚唔驚

有冇人未瞓

冇

識有d 其實唔開心,但扑個陣好開心

男追女隔座山
女追男隔重紗

男追女係隔重山

正常
扑得點會有feel
唔係一早話係老強喇

讀書少

冇諗過比 你當個個白痴傻西mk妹?

唔驚 我幫你捉哂佢地

捉去邊

屌你唔好惡我得唔得

車車唔好唔開心啦

咁你一係咪撚問

好開心喎我

我問左啲咩姐

=.=

nth

你地訓未...推埋先?
陪埋你地都得
好撚頸痛

我陪你啊 見係你咋
做緊咩啊

我陪u

lihkg + 聽歌

thx bro

什麼歌

訓未啊87

上面咪有lin囉屌

有排

你岩先起身?

訓乜鳩

你返工喇咩

Show Blocked User - ♏✔車頭大燈

不嬲朝早訓

唔想整壞個身體姐
我已經一日食一餐

擦乾火柴難令氣氛像從前閃耀

朝早訓訓唔得耐呢

sorry囉

我返到屋企啦

壞緊

唔岩聽咩

好撚頹,瞓唔着啊

死mk

8，9個鐘

咁咪要變返好
試緊日日係咁飲水睇下有冇好轉

不嬲都狂飲水

朝早真係唔得
試過7點訓
跟住都係12點起身

無留意嘛啱啱.. 以家聽

我係啊
去完廁所就飲
無限loop

我4點

英文歌黎

你就mk

依家老左可能唔得
dse之後個年仲可以最高訓18粒鐘

只有mk 先出夜街

之前返工訓太少
依家補返

聽唔聽法文

返工冇計
局住要訓

番工

有冇我上面條lin 咁溫和先
唔想再受刺激

返乜

返工日日冇精神

香港返工慘過食屎

攬攬 唔好咁啦 我陪你傾

你要返架咩

5點訓ok?

眼訓姐 同埋熱氣先燥

眼訓就訓啦 廢

ok你訓我訓

我又唔係即刻訓得著

買返支涼茶啦訓醒

你唔搵工既

好撚苦....

都話之前

你地會唔會keep住d 未讀既msg
等悶既時候搵人攝時間

好多都唔苦㗎傻

冇乜人搵

你好撚gay
同個 傻 好撚似

我都係
wtsapp tg 都係得幾個

慣咗 手快打咗出嚟姐話我gay

x2

係咪廿四味?
定五花茶

扮

有女仲要咁多人做乜

雞骨草夏枯草

7仔?

附近無鴻福堂咩

未飲過

大把個到 (好似係

睇下點喇...gn bro
夠鐘自閉

咁快嘅 晚安

木人了

星期五mok牙

點解

智慧齒

橙
我好似夠位生

仲未訓既巴絲

Here?

yes

吹下水啦
有冇發覺人既性格真係定左型
好難改變
我發覺自己成日用最八婆個面去見人
搞到人地覺得我真係bitch
但係只係掩飾自己嘅一種方法
點搞好

同人地熟左，人地就知你唔係咁架啦，試下平時主動少少打下招呼

要mok 4隻

牙又出血，荷包又出血 ，橙

咁易變就唔係性格啦

唉 好難 唔知係咪將自己保護得太好
我對著普通朋友都係八婆格對著佢地
係有時認真傾正經野或者內心啲既野個時啲人先發覺我唔係咁
但係好難會將呢一面既自己show 俾人睇

岩呀
所以我係咪要學識做人要假啲呢

巴打係咪jj Lin fans

熟果d 就明你架啦，唔熟個d ，你洗咩改變自己迎合佢，盞自己辛苦

yup

就係今日有一個熟熟地既舊男同事(a)啦
平時有whatsapp開既
今日就一齊食宵夜啦
然後有一位女同事(b)就冇人工加
A竟然覺得我會大喇叭到同b講佢有人工加囉
我心諗 乜原來a你一直都咁唔信得過我
好傷心囉
雖然我係個啲天文台 但係我都唔係會亂咁人地啲野岀去既人

有taste 呀
我呢排都聽返佢啲歌
正呀

佢未了解你姐

同事真係唔等於朋友，呢d 熟極有個譜啦，咁其實人地點諗你你都阻止唔到架wo,除非你唔係天文台，變做不問世事個堆囉

係嘅
但係聽到人地咁諗自己 都係會覺得好sad

Um...其實我辭左職㗎啦
可能我當左仲會聯絡既舊同事係朋友啦
我係唔夠成熟既
好容易當所有人係我朋友

我同以前d同事都冇聯絡了

Um...其實我個時係做pt炸
所以同啲同事冇利益衝突
咁咪keep到囉

好多野都有條界既，最起碼自己知去到咩位，費事到時自己受傷，特別係你表裡不一真係唔係個個睇得出

x2 唔敢揾

我果d工冇咩利益衝突
可能本來就唔熟啦

不過我都知我一做fulltime個啲就真係同事黎啦
冇可能係朋友
只不過係pt 我就覺得可以做到朋友既

我想知點解唔敢揾

點解呢
未體驗過

好眼訓

同你有相同問題,而且算啦 人事複雜

岩呀 唔fd就唔好揾 同事啫

一有利益衝突就冇可能做到朋友

一陣又唔知幾點醒

你地又通頂

個火就斷

慣右朝早訓

人事真複雜

咩事

分咗手

其實係得我自己care

痴線瞓幾粒鐘又差唔多推爆一個

瞓到真好

我絲
分了手，別回頭

痴線

Btw 要返工了

1001

其實一早知佢對我厭 但都係接受唔到由佢口講出嚟

咁由你講都一樣姐

分手就你自己都一早預計到架啦
係你唔肯去接受唔去面對現實姐

訓先

爸
今日留意
原來個rank更新左
過兩日又話有改版

係我講分

唔捨得又分？

咩原因？

寧願拖住唔想分手？

有夠惡劣呢！

咁同騎牛搵馬有咩分別！

知道佢已經對我厭
咁不如喺佢未對我反感之前就放手
佢鍾意自己 我俾翻佢

下個會更加珍惜你架！

唔好留戀個嫌棄你既人啦

好1001